★有冇巴絲唔夠膽再搭 站距長的地鐵/火車？

好撚驚！

過海，不了

入新界，不了

你廢坑都唔出街架啦 驚乜

失業毒撚是無敵的

咁你唔驚搭飛機？
搭船都可以沉 好似南丫海難
搭𨋢都可以從高處墮地
你去深山隱居會好d
因為香港既大廈不時都有火燭

咬老綜 起身unun腳望住你班90後趕頭趕命

日本第一宅男27年從不出門！

加價不了

有錢就是無敵
唔使落街買廁紙